聽晚有冇煙花睇？

聽日係7月1號
唔知維港有冇煙花睇呢
好耐冇睇過煙花啦
好想去睇睇